【連儂場】建議以後遊行完在新鴻基各大商場發起集會

首選:
中環IFC
旺角MOKO
官塘APM

好處：
天時~室内環境不受天雨影響
戰略~多設有中庭廣場可作峽谷陷阱
地利~全部商場鄰近地鐵站/巴士站
文宣~充滿一般市民及各地遊客
掩護~警方只能使用有限暴力
衛生~商場廁所比較多同乾淨
人和~商户多為外資諒解示威者訴求

缺點：
天眼~大量CCTV監控
民意~商户落閘市民不能消費影響生意
圍堵~容易造成困獸鬥
港奸~業主不可信，隨時出賣香港人

push

唔肯定ifc係咪好選擇
但如果去ifc可以考慮多啲英文嘅口號/文宣
好多外國勢力會去ifc

坐下，傾下心情係唔係唔得先

唔知大家有冇去過世貿中心， 嗰度有間uniqlo

屌你老母新城市你唔好以為冇份呀，係日日都去圍你呀

新鴻基睇樓團 TG group

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！

新鴻基-賣完港唔駛賣樓

去告新城市啦，唔知係咪去小額錢債？

下面條link係義務律師，一定幫到你地

Push

唔好分散！！ 一個好喇

新城市

可以點告新城市廣場？

721行完齊齊行ifc都得嘅

IFC 係唔係MTR?

IFC即係港鐵香港站上面個商場

港鐵物業 黎
同德福一樣

點可以無yoho mall?

Office 係港鐵
商場一半新地、一半恆地
保安衣著都有唔同，分黑西裝同綠西裝。

Yoho Mall好多自由行